有無運動物理治療介紹？

Karen Kwong

踢波爆過半月板同韌帶鬆左都睇佢 幾好 但要預早book

叫 Metro physiotherapy?

係呀 係油麻地

大概咩價？

貴小小 大約550-600左右 要claim保險就要有醫生轉介信 唔洗既就咁book就得

射射你